買樓日日賺，下一句係咩！

肺炎樓價都係好硬淨！

租租日日含

肺炎日日死

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底